大埔墟火車站starbuck得一隻畜生睇場

另一邊有兩隻，相距成五十幾米
唔知個一隻畜生驚唔驚呢
你知啦火車站咁多人
好危險架嘛

幾多手足在場

打？

我就行左去同呀蛇講支持加油既

九成學生放學

以後係咪要站崗

經過可以即屌

支持佢吞槍自殺

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

咁夠疆單支狗？

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

藍帽子黎
單拖

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學